點解會有人認為千手柱間勁過鳴人？

無可否認千手柱間係除鳴人外最強大既火影

但係一定勁唔過有六道陽之力既鳴人囉

去到後期鳴人有齊曬所有尾獸得力量

唯一可以匹敵既只係得返佐助

甚至佐助控制曬所有尾獸既須佐都打唔敗六道+仙人mode鳴人

基本上去到最後 鳴人已經超越曬歷代火影

有六道之後唔知點解冇左九尾模式打雷影嗰陣d速度

鳴人勁極都係羅璇丸同影分身呢兩招
初代雖然主要玩木遁
但招數層出不窮 又aoe

咪又係比人收皮

你拎個無敵主角同人比

一來年代唔同
二來你係比緊千手對鳴門+九隻尾獸+先人力量

btw樓上講得岩 出撚嚟出撚去係螺旋丸

個人修綀翻黎既力量黎講，我覺得可能初代勁d

陽之力同九隻尾獸既力量我覺得唔應該計落鳴門自己既力量,因為佢唔係長期擁有，佢應該淨係計仙人mode + 九尾mode

都係勁唔過最強嘅三代

三代係火影入面最勁囉

鳴人陽之力都收番喇 木遁剋九尾，無陽之力既鳴人同柱間打收硬皮

鳴人除左影分身同螺旋丸之外

仲有仙人模式、通靈術、組合忍術、尾獸玉、求道玉、蛙組手

比較就緊係比大家全盛時期啦

鳴門最有型既造型肯定係打佩恩個時 打完之後已經無用翻個個造型明明咁撚型

歷代最強火影

果個造型真係幾正，又似自來也

Btw 六道仙人mode都好型

都唔係太需要啦 求道玉絕對防禦咁濟 加上忍術唔係咁易打得入

去到後期鳴人既瞬身術已經好尾機

如果咁既話應該係55波

大家都唔會絕對穩勝

打佩恩時真係最型

陽之力係純粹用黎封印輝夜
佢六道型態唔關陽之力事

忍術博士

鳴人最尾同佐助打都無求道玉

六道型態係因為有齊九隻尾獸的查克拉。

千手真係型過嗚人好多

六道mode鳴人最型

唔覺 仙人打佩恩個造型最型

六道mode柒黎到 當時比人屌

成身金色發光再加十字眼
我覺得好型喎

無撚得輸

柱間比人一招收皮啦

呢句真

最似忍者嘅時代

火影基本係得忍界大戰唔好睇

如果岸本將火影分開3部咁出 最尾boss打斑同帶土就好睇

諗返覺得忍戰真係有D多餘
其實cut到去嗚門，鹿驚，凱打斑同帶土已經ok

忍戰最好睇就係斑一出場開無雙 個種霸氣真係癲到

你有冇睇架其實
鳴人冇AOE?

一睇好似自來也+四代溝埋一齊

比利勁d定c朗勁d

美欺勁D

james勁d

清sick ball

其實頂到因唔知乜鳩之箭只係因為九尾一早係地集力

螺旋丸都超過20種
唔同屬性 大玉 多連丸 連丸 任你出喎
再可以混合埋尾獸玉出

仲記得鳴仔用仙人mode出超大玉螺旋多連丸爆左班出既樹界降臨

3代先係最強,係咪睇火影架

仲未計蛤蟆吉

嘴遁借返黎啫

咪臭係 精通5屬